<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">винное приложение</string>
    <string name="what_is_wine">Что такое вино?</string>
    <string name="wine_the_fermented">вино, перебродивший сок винограда. Из винограда рода Vitis почти исключительно используется один вид, V. vinifera (часто ошибочно называемый европейским виноградом). Напитки, приготовленные из V. labrusca, винограда коренных американцев, и других сортов винограда, также считаются винами. Когда другие фрукты ферментируются для производства вина, включается название фрукта, как в терминах персиковое вино и вино из ежевики.</string>
    <string name="the_wine_grape">Винный виноград</string>
    <string name="the_thousands_of_grape">Тысячи выведенных сортов винограда, из которых 5000 зарегистрированы только для V. vinifera, отличаются друг от друга такими характеристиками, как цвет, размер и форма ягоды; состав сока (включая ароматизатор); время созревания; и устойчивость к болезням. Их выращивают в самых разных климатических условиях, и для производства вин из них применяется множество различных процессов. Все эти возможные вариации способствуют огромному разнообразию доступных вин.</string>
    <string name="everything_seems_to">Все вроде хорошо, замечательно, уравновешенно после семейного уик-энда. И однажды ваша любимая половинка вдруг говорит:</string>
    <string name="you_know_dear">«Знаешь, дорогой! Ты прекрасна и совершенна, а я противна и недостойна тебя. Вот почему я расстаюсь с тобой».</string>
    <string name="familiar_so_this">Привычный? Так что этот Пино для вас! Цвет гранатово-красный. Яркое вино с чистотой фруктов и большой интенсивностью. Обладает ярким вкусом и отчетливым травянистым ароматом.</string>
    <string name="is_it_not_enough">Разве недостаточно забыть бывшего?</string>
    <string name="hold_my_glass">Держи мой стакан! Попробовав это вино, вы почувствуете ароматную темную вишню с нежными фиалковыми нотками и элегантную соблазнительную текстуру. Малина, вишня и слива с тонким дубовым ароматом. Землистый характер, длительное послевкусие, сухое с мягкими фруктовыми танинами, вино с серьезной структурой и продолжительностью.</string>
    <string name="wine_brings_to_light">«Вино проливает свет на сокровенные тайны души, дает жизнь нашим надеждам, побуждает труса бежать, прогоняет скучную заботу и учит новым средствам для исполнения наших желаний». - Гораций</string>
    <string name="sophisticated_thrill">Утонченный трепет во флаконе.</string>
    <string name="rose_wine">Розовое вино</string>
    <string name="see_the_wines">Посмотреть вина</string>
    <string name="sparkling_wines">Игристые вина</string>
    <string name="white_wines">Белые вина</string>
    <string name="red_wines">Красные вина</string>
    <string name="wine">Вино</string>
    <string name="not">Нет?</string>
    <string name="we_offer_wine_set_almost_for_all_the_cases_of_life_choose_yours">Мы предлагаем винный набор практически на все случаи жизни. Выберите свой.</string>
    <string name="broken">Сломанный</string>
    <string name="heart">Сердце</string>
    <string name="oh_dear_we_know_the_best_combinations_of_wine_and_tears">О, дорогой... Мы знаем лучшие сочетания вина и слез.</string>
    <string name="we_re_all_about">Мы стремимся подарить вам легендарный опыт употребления алкоголя.</string>
    <string name="you_can_t_have">Без вина невозможно устроить настоящий праздник.</string>
    <string name="sip_and_savor">Пейте и наслаждайтесь.</string>
    <string name="location">Место расположения:</string>
    <string name="average">Средний:</string>
    <string name="reviews">Отзывы:</string>
    <string name="main">главный</string>
    <string name="search">поиск</string>
    <string name="detail">деталь</string>
</resources>